狂賀 港大紅底su莊過半不信任落選

]

點票結束，大會宣佈蒼傲三人全數落選。

蒼傲各人所得票數為
信任 不信仼
鄭慎熙 427 4785
李鎔津 448 4746
張信一 599 4461

賀乜鳩丫
每個都有幾百個支那人支持

熱烈狂賀

好彩仲未淪陷得哂

。

抵撚死

好多nds

hku都亦化

抵死，但都有幾百票咁多

已經有400個肯投票嘅支那人...只會愈來愈多

支U

張信一信任票多過另外兩個百幾票